光頭撚劉澤基要9up到咩地步先會有人禁住佢

樓主你都未俾人禁

兵荒馬亂鬼得閒理佢

有牙平睇住係囂屎d

一朝得志，語無倫次
蜀中無大將，廖化作先鋒
咁既人都要吹棒，證明成隊警隊都係垃圾